有無人鐘意個office好細大家一齊傾下吹下水又一日

我做野個邊個office太大大家好疏離安靜到成間hifi房咁

日日都係咁

細office做乜都比老細睇住哂

想吹水姐。。

我以前OFFICE 老闆全部坐房, 細既坐出面, 全部都差唔多年紀
開開心心又一日
可惜一定無得升, 流失率高, 坐3年已經係老屎忽

請唔請人

我都走左好多年, 人工算好 唔多野做
不過無得升, 你做耐D都覺得曬時間 無人生目標

屌我都係
呼吸大聲小小都會比隔離聽到

我而家份工都係嘥時間
畢業到而家十年無做過其他野，求介紹

做左10年野
但係果份工得14000左右
而且係政府NCSC黎 無得介紹